陳同佳出左獄,有咩工可以返?

肉類切割員

示威業

一定會比人叫寫自傳出書搵錢

作者
心理師

賣行李喼

破例加入殺人犯大家庭

綠帽解決師

和尚敲經
終生懺悔

肯捱下苦做地盤應該無咩問題
信左主可以睇神學做牧師
管牧師咁幫佢唔洗同佢擔心
教會俾份文職工、聖公會咁多機構俾份工唔會好難

殺人放火速成班，我第一個鳩衝過去報名
斬件林鄭，然後潛逃去台灣
移交我啊dllm

奶共做小粉紅

黑警囉一鳩樣咁仆街

打麻将
《祭牙》
讀書好呢？還是打麻將好？
前天中大同學要期中考，我免考、當然沒課開，就去麻協開會，賺22200
昨晚平水韻注杜甫《新婚別》到兩點多
因為一顆牙、欲去還戀，說不清楚是癢還是疼、終於明白楊修當時「雞肋」的說話，令到我更同感曹公是怎樣的煩躁
反正一個晚上沒有X事、只有牙事
深更半夜、這個牙又不能罵人、能奈它何？隧施展慣技、以酒伺牙，順便寫了1000字左右、狗屁文章
明月不諳離恨苦
斜光到曉穿朱戶
酒讓神經麻木了、可是酒好象更激起牙的反抗和存在感，躺在床上、滿世界只剩下我的這顆牙
我用手指搖動它、然後我手申進牙齦深一點，嘗試拔起它
瞬間、感覺到世界的脫離
那個爽、就是煩惱已經離我而去
別聲張、不疼也無血
因為這顆牙的離我而去、老荘今天沒去中大聽課
以表我對這顆牙的複雜心情和哀悼
所以就又去麻協開會，混進市井、忘掉我和牙的悲傷
失之莊牙
得矣磚瓦
賺18400，加上拔一個牙香港可能要700、老莊自己賺取(典型的窮人思維：儉成小富！)
22200+18400+700=41300
所以老莊不明白：讀書好？麻將妙？

下？殺過人做到黑警咩？
唔係喎，應該係殺過人先做得，sor

睇佢個相唔係做賊做係殺人犯 正所謂 相由心生

關景鴻d friend
唔洗升學 都可以移民

咪解決師

監獄kol

去燒味檔斬豉油雞囉

拍戲

警察呀, 入民建聯呀, 工聯會之類. 跟何君堯搵食又得. 幫十八鄉做打手又可以. 升天南未升天o既咪去投靠下佢.

被軟禁，住豪宅，唔洗返工

新屋嶺照顧女義士

謀殺師
洗黑錢師

示威第一人

驗証屍

入聖公會做共產黨地下黨員

hitman

做台灣導遊
專去遊覽 藏屍地點 ，同遊覽壁屋，體驗監犯日常

做黑警，同警察一齊同流合污

脫墨代言人

政治棋子
傀儡
扯線公仔

次序錯左
係香港殺人去台灣著草
會好似小草果幾個咁比人取消簽證空橋移交

詳情請參考C君龍

梗係做牧師喇

綠帽試戴員

民建聯

社會分裂專員
反中國家覺醒主席

洗碗

謎語人

脫墨師

大酒店

同施君龍一樣 幫保皇黨拉票

導火線師

寫自傳

完成埋學業先，之後做牧師或者社工。

賣叉燒包

八佳飯店，經營埋住宿

自首師

支那淘寶果啲 與陳同佳同款

狗肉切割員

做黑狗

好地獄

聖公會留左個位比佢

鶳師

認真一句，出左黎，去左台灣判刑，就應該終身。所以可以返嘅工只有監躉

做葉繼歡

蔡英文多謝我都未黎得切啦
光速批台灣證送埋別墅比你養身
同蔡英文解決左個冇料扮四條又串串槓嘅林鄭，佢仲唔龍顏大悅？

可以參考下張潤衡，然後開一個「香港逃犯互助會」，周圍講道演講賺錢。

還唔定十幾廿年後做左牧師，有車有樓有老婆仔女，幸福過你同我

聖公會

作家，出書收版權稅

其實佢應該去脫癦
唔係全世界都認得佢

去示威啦
俾777罷上枱喎

笑到仆街

參選立法會

知唔知邊個係施君龍

佳哥使撚你擔心咩 分分鐘十年後有錢過我哋

無人擔心佢，唔好諗多咗

如果香港判左好輕，坐完再去台灣使唔使拉多次

學下施君龍

[black]警[/black]

洗鬼打工咩
依家有教會包埋豪宅住宿
定時有嘢食，落街都唔洗
又有政府提供貼身保護
講到明係自由身，想去下旅行都仲得
係去唔到台灣啫，但日本食買玩歐遊完全唔係問題
政府保佢無罪之身，同差佬基本一樣
爽過財務自由中產

btw,唔知潘爸爸，潘媽媽住緊喺邊呢
城管有冇好好照顧佢哋

蝴蝶效應製造師

出自傳

除癦代言人

人球

真 佢遲早入返去

It’s not funny

賣帽

哇屌，諗起日本果個變態殺人犯

加入屍君蟲做官

國民黨執政你就仆街

做狗la 梗係

條名都危危乎 仲番工

係公司笑到痴咗線

廢po, 拉

5毛

佢咁後生，話終生都唔會真係困足成世，頂多廿年既姐

唔好再諗佢講佢啦

903 dj

民建聯議員助理

生仔當如陳同佳！

賣喼

黑警

去唔同國家自首坐監，包食住，有得打波做gym，早睡早起三餐準時，又有份糧出，幾爽皮

入工聯會

同班黑警個相勁似
若果唔係衰殺人, 應該最後都會做狗

PTBF

加入精銳勇武小隊暗殺部隊.
狗母,狗仔狗女

老本行，目標係狗嫂

sm king

住king‘s park hill 仲使返工?

好仆街

殺人犯做狗啦啱晒

逃犯KOL

鐘意既記得subscribe同埋禁鐘仔

警察

婚姻調解師
家事輔導員

佢無經驗

我地眾籌叫佢做刺客
D錢俾佢老竇老母養老

拉

個支共牧推佢去死

係肉類切割師

叫佢跟施君龍都得

賣行李gip

獄長...

好好笑

呢件殺人犯害撚左咁多手足 同政府一樣都係大仆街

上前線！

佢個人做錯既野係佢個人問題！利用佢班狗官先係始作俑者！唔好迫佢做多次政治棋子！

點解施君龍當年放火燒死人先坐8年
而家仲要大富大貴？

屌

硬係覺得好有可能係咁.....

如果佢將來真係做到牧師，咁係神好大既恩典...但如果過程係冇受到殺左人應有既制裁，喱埋一排再出返黎就話做左神職人員，一定會令好多人對信仰好失望...........所以最好唔好啦

蝴蝶效應嘅風景中心，彈粒鼻屎，印尼打颱風

Youtuber

自己做埋代言人

狗

RAPPER

上黎前線先

下？

十幾年前係入境處放火整死人個大陸人，前個幾年單程証來香港，仲發左達

開個微博，攪下直播講殺人回憶，講自己支持中國，支持香港修訂逃犯條例，一定大把粉絲。

阿處長直接委任囉

如何霸氣地戴綠帽

包裝工人

條友真係好樣衰，有蝗味，係咪大陸落嚟

殺過人做唔到黑警，但做左黑警就要殺人

入民建聯

Bellboy，人仔細細，咁重件行李都無問題，有片為證！

邊有切割過

有教會睇住 驚閪咩

凍肉包裝員好似啱佢多啲